環球時報：香港首現暴力退潮

中國環球時報的社評指香港首次出現暴力退潮，但挑戰仍然很嚴峻。

社評說，昨日本港再次出現零星暴力違法活動，但沒有很嚴重的襲警行為。其中很突出的因素是内地武警部隊，在深圳集結大練兵，對香港暴力份子發出嚴正警告。

另外，激進示威活動連續兩日癱瘓香港機場，非法拘禁及圍毆環球時報記者付國豪，在全球引起震動，極端反對派因此承受壓力。但總體上他們並無收手跡象。

民陣宣布本月31日再次遊行，終點是中聯辦。2014年的8月31日全國人大常委會發佈關於香港雙普選的聲明，香港極端反對派顯然寄希望在當天製造更大示威聲勢。

又打飛機

垃圾環時

打飛機打到咁

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

武警？無人屌你呀

玩分化啦

咁都打到飛機

死仆街 唔回應就話你知it's a war

繼續吹啦你

有冇襲警。跟你撚事

和理非成功爭取同環球時報同一口徑

又打飛機，打少日會死?

感謝提供笑話。

好撚似對美國d打飛機post

大陸真係好驚出解放軍

係，尋日冇暴力全靠冇警

尋日一個警察都無
所以無暴力

打飛機

星期五，日，罷買

攞美金現鈔，同中国攬炒

成班傻仔
依家人地話170萬人驚撚左班解放軍
仲話自己贏撚左

笠水要籍口

哈哈哈
即係海嘯前嗰隻退潮？

果然係咁回應
跌落地攞返渣沙

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

唔好鬆懈呀

打飛機丫拿

因為你班支那狗驚 on99
無膽入黎就返狗竇

打到出血la,收手la

喺返牆入面玩啦
香港人經過晒和理非勇武交換進場
佢地收唔到風咩？

蚛蟈又成為大贏家

環時打飛機你都信
同美國駛走艦隊佢地話驚左解放軍
d飛機文有乜分別

俾面你你係度玩野 今個禮拜繼續同你玩

射了

敵人強烈反應， 即係我地做對了

暴風雨前夕

根本兩樣野黎，佢係咪on9

一地精

唔好將啲咁嘔心嘅液體射落黎香港啊 仆街

關你武警撚事咩
拿我地和平左一次 班高官死出黎對話未

中國或成最後贏家

笑撚死

大陸五毛啲睇法你都理

大家知點做

支那武警？ who fuckin cares ?

關你撚事咩

咁都有得打飛機

佢咁嘅logic係咪即係話勇武出場就代表我哋唔怕解放軍？

有咩新聞唔洗睇都知鳩吹既？中國既 香港政府既

終於搵到個笑點

尋日既集會set 左死線未

公我贏字你輸

和理非：暴力退潮
勇武：向全世界證明示威者暴力，係暴徒，為世不容

尋日集會係針對警暴
市民用和平理性方式表達意見
更顯得黑警知法犯法
武力對付手無寸鐵市民

徐了日期是真的，整份報紙都係假

民陣都極端反對派

開始玩分化了 大家小心 和理勇武同行

尋日都無警察 ...

洗撚理黨報咩佢地點都寫到飛機文架啦

繼續自打飛機

Cls

一地都係精

真係笑撚左

諗多咗喇
我地宜家係袋好把槍
幫碌火箭炮上緊彈

呢個先係主因

傻撚咗

下次勇武睇你點解釋

on9報，大陸人先睇

勇武又可以玩玩了

傻仔環時

因為無警，所以冇沖突發生
而唔係因為武警呀dllm

小心，支共又想分化和理非同勇武

612 721 811

823人鏈

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

唔好畀中共係內部分化我地

環球時報出咗名顛倒黑白、歪曲事實

比出面個post講中左

而家中共要打既牌就係令 和理非同勇武 割蓆

大家唔好中計

咪又係嗰啲
又恐怖份子又乜又物
之後我地隔日又和理非返
佢又會話第二次暴力退潮
撚出撚入

打飛機 -> 讓步 -> 但其實分化和理非勇武

大家叫手足得唔得？

又話如果只有一半訴求應承會唔會袋住先？

小心統戰

又可以升級了

好樣衰

我講中哂，中共真係準備緊玩分化

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

支那畜鳩硬揾野磨真系連地下執到砂紙都照殺

點撚割丫
佢回應晒五大就割啦
佢回應一樣都有啲機割到
咩都唔做點割？

831終點中聯辦

解放軍到而家都唔落力，明顯係怕左香港勇武派

暗指狗察冇撚用？
不過怕你過黎痾屎咩

中國國粹 - 花式打飛機

你守邊境係唔會令到我驚架on撚9

中共真係打飛機高手

從來冇人驚你出解放軍啊，又打飛機，出解放軍睇下邊個死先？

又黎拎彩
食屎

連黨媒都出嚟分化
大家知咩事啦

唔好中計呀

飛機文

其實都好，有幻覺

關深圳武警春事？

老共分化左成個幾月
又係百幾二百萬人出黎表態
收皮未？

而家佢篇野分明公然煽動暴力喎，可以去邊度告佢？

屌你老母，睇完仲想開戰

818 證明左

「和理非集會冇用」
「民意冇割勇武蓆，全部人一條心」
「冇狗維持秩序先係最和平、最有秩序」
「我地想幾時和理非就和理非，幾時勇武就勇武」
「狗、政府先係衝突嘅根源、罪魁禍首」
「我地先係主流民意，大勢所趨」
「全世界媒體見證一切，普世價值觀唔會動搖」
「劉業成剛愎自用，反間計、空城計失敗」

唔好放棄，之後係我地主場，要收復失地

打飛機
琴日係證明左和理非已經準備好攬炒啦

支那人打少一陣飛機都係國恥

成地都係米青

嘩，唯恐天下不亂，克制唔衝擊就出嚟打飛機？無撚腦。

繼續分化啦dllm

佢分化緊, 唔係打緊飛機!!!!

成地精

割到尋日就唔會170萬人，去到呢一刻200萬人已經基本盤唔會割

連埋部份要真返工，湊仔出唔到，行動不便的長者，幾本上隨時300萬港人一條心支持各種運動到底

飛機到咁
邊撚個會信環球時報

讚你地啊

衰鬼，砌故仔又砌得幾好喎；

香港人怕武警？我地期待攬炒！

唔好分化呀，尋日和平係必要，如果今日政府唔正面回應姐係和平無用，咁先為行動升級提供理據

啊啊啊.... 射啦射啦

打少陣飛機都唔得

有時真係分唔到佢地真心定假膠

想分化和勇？
可以收收皮先

中計黨又中計

敵人支持

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

exactly就係e個post講既野

一直都吹緊你班撚警入城
搞咁撚耐
等左好多個十分鐘啦

岩阿

係，尋日人數為大家轉型提供足夠的力量

又分化

玩分化啊

又覺得自己最勁

又關你武警事
大家不知幾想佢地落嚟

咪就係

學隔離post話齋真係想分化打勇武

咁有可以打飛機...笑死人咩

打飛機新聞 佢d新聞唔係話比香港人聽 話比大陸佬聽

武驚呢？練咁耐既，去哂叫雞？

激將法，不用理會

支共真係乜都可以打飛機

邊撚個警武警 傻閪又比班牆入面既人打飛機

呼應

大陸仔中意打飛機過連登仔

解放軍大兵出唔到警嫂食完食兵嫂

提防支共分化勇武和理非

痴線嫁關你乜事啊

又玩分化呀！！手足唔好上當！！

痴撚線，由得佢打飛機
完全係激將法

可以不理
呢啲喉舌，預左佢甘講

無催淚彈咪無暴力

停不了的高潮

小心海嘯

又攞光環又打飛機
你試下831最後死線都唔回應五大訴求
繼續會有

又玩返拉一派打一派

我藍絲老豆都係咁講

今朝聽電台都笑咗
痴撚線, 個飛機打到咁

我都可以話呢兩日黑警比較克制, 係因為侵侵比壓力習總
所以面對示威人士有收歛

蚛蟈除左口交 同打飛機，仲識啲咩？

on9無極限

唔洗理，下次勇武會話佢知香港人有冇驚過

警黑暴力退潮

証明手足既分析係岩，並唔係班大陸狗突然清醒，只係分化手段

On撚9

寫到冇嘢好寫

又想鼓吹非勇武手段
然後等你地返去五年前

打飛機很爽嗎

笑撚死人咩
後果自負!後果自負!後果自負!

🤣🤣🤣飛機王

點解冇話
在習近平的英明領導下

條友乜都有份㗎

又贏

佢無講錯咼
兩個散大陸仔係機場玩半晚就收你地皮

大陸10:0完勝香港人

環屎日日打J唔攰既咩

記住人民日報係以欺騙人民為目的。 講真話先奇。

睇黎下次真係要舉牌叫佢地出解放軍，後果自負

支那打飛機真係世界級

又借啲易打個飛機

咁諗就對了，黑警冇用架啦，出老解啦，全部人返屋但訓覺

佢咁射法
偉哥都幫唔到手

前幾日又話力量減弱，今日多人就暴力退潮

Ok, 好快就又摑你一巴

一打唔洗找

射極都唔出，所以軟化

咁都講得出!笑死人!!!!

膠都廢撚事比
「另外，激進示威活動連續兩日癱瘓香港機場，非法拘禁及圍毆環球時報記者付國豪，在全球引起震動…」
在全球引起震動係癱瘓機場，唔係你個付國豪，兩者唔係并列關係

不如試吓企撚開啲

隻飛機爛啦 仲打

放長雙眼睇下囉
到時拎篇飛機文打打力打落去

錯判形勢啦佢地

呢個形容正

冇野講求其搵野講，好似講到我地和平係因為驚出解放軍咁

831見

冇克狗出黎打人
的確冇暴力

我開頭都以為真係一日 但係有以下例證可以證明到其實好多人(特別係中年和理非)都真係好想「暴力退潮」

1. 立場新聞底下嘅中年人comment

你自己去fb睇下，好多黃絲中年人覺得睇直播清場係一種負擔對於回歸818呢種模式佢地係好開心 發自內心個種支持 又有得參與 又唔洗睇清場(雖然我唔知呢種負擔點黎)

2. 無set死線

搞完180萬 講好左話幫勇武儲彈藥云云 又話要幫勇武增加認受性 又話只係一晚 結果一條deadline都無set 我老實講 係你地大台民陣未set deadline之前 有170萬人授權勇武去勇武都係空口講白話

3. 後續活動

呢樣係最得人驚 連登最主力宣傅嘅後續得兩個 一個係823人鏈 另一個係831中聯辦

係獲得咁巨大so called勇武授權嘅時候 下一個活動竟然係100%純和理非......

831仲離譜 明明距離開學都仲有一段時間 竟然下一次有可能勇武嘅行動係831 拖到同政府願望一樣 開學就無人玩 我覺得真係好匪夷所思 當中包含左好多勇武退場嘅願望係入面

有人可能會講罷課 但老實講雨傘個陣我仲讀緊書 我知真係唔罷得幾耐架咋 同埋今次有好多前線係中學生 但8月剩低嘅日子竟然主要係拎黎俾勇武退場 和理非上場 我真心覺得有好多人都不知不覺咁變成同環球 政府同一個願望同立場......

唔割

講完咁大輪都唔割

其中很突出的因素是内地武警部隊，在深圳集結大練兵，對香港暴力份子發出嚴正警告。

佢話就係?

狗up同秘笈

過千過平頭裝大陸仔去到上水未？

屌你老母

記住係818退一次，唔係退一世。和理勇唔束縛而係加成

d女望你一眼就話對你有feel 關你撚事咩on99

打咁多飛機傷身呀

我地退一步係要拉弓預備大腳抽射

我地要話俾支共知，我地需要暴力起上黎會連自己都驚

台灣人等佢出兵等咗幾廿年，我地有排等

中共除左識打飛機 仲識咩？

突發 譚詠麟成蟲支持返送中運動

又打飛機
你條後果自負出完之後冇人驚呀傻閪

飛機文

不知幾多人想睇你放狗

打飛機，玩分化

佢哋點都打到飛機㗎啦，唔好推

大陸助攻 林鄭主力 反送中運動最大推手

一地都係精
節制下啦 傷身呀

又打晒飛機

每日都要打飛機.jpg

呢d垃圾比大陸喱睇

主流民意竟被視為反對派？

冇警實冇事㗎

阿Q精神魯迅先生一百年前已經睇穿哂你班冚家剷

唔係俾香港人睇 係同廣州人講叫佢地死心呱
聽講廣州果邊同戒嚴冇分別

示威者個啲係武力
差佬個啲就先至係暴力

重有今次係俾面trump trump同國際社會, 你唔回應啲人一定再出嚟

popo唔喺度咪冇暴力囉

屌，勇武就話持續暴力，搞亂香港，和理非就話暴徒不得民心退散。
我地示威點玩關你環時乜事，多舊魚

精神病

《環時》：12.8萬人集會首現「暴力退潮」源於武警深圳集結

香港昨日再有170萬市民無懼風雨走上街頭，要求政府正面回應訴求。中共媒體《環球時報》凌晨刊登社評，文章引用警方數字12.8萬人出席集會，更指比之前的示威規模小得多，更是連續多周的暴力示威後，首次出現「暴力退潮」。

文章指出，香港局勢變化，其中因素是中共武警部隊在深圳集結並且大練兵，對香港暴力分子發出嚴正警告。另外，激進示威活動連續兩天癱瘓香港機場，《環時》記者付國豪被綑綁禁錮，在全球引起震動，對香港很多市民造成衝擊，極端反對派承受了壓力。文章又提及，星期六愛國愛港的「反暴力，救香港」的集會，香港著名人士出面發聲，亦對局勢產生一定影響。

文章又指，極端反對派總體上沒有收手的跡象，其中自稱「勇武派」的那撥人數量不太大，但破壞力最強，也最頑固。他們通過各種策略煽動更多的市民同情他們，並以此裹挾了很多人。他們中的死硬分子已經決心與國家為敵，對他們除了用法律手段強力制約，不能抱任何幻想。

文章認為，星期天的「暴力間歇」可以看成香港最極端的那部份人迫於局勢的綜合壓力而採取了策略性的調整。他們接下來會開展新的動員，積蓄能量。民陣宣布8月31日再次舉行游行，起點是遮打花園，終點為中聯辦。2014年8月31日全國人大常委會發布了關於香港雙普選的聲明，香港極端反對派顯然寄希望於在那一天制造更大的示威聲勢。

文章提及，接下來的不到兩周時間非常關鍵，香港的愛國愛港力量需要進一步行動起來，港府要有切實能夠起到溝通、舒緩民意作用的措施出台，國家也要對港府、警隊以及愛國愛港力量給予更堅實有效的支持，爭取大多數香港民眾，在國際上強有力地回擊對香港局勢的各種干預。

文章繼而要把香港廣大民眾與極少數死硬分子區別開來，把香港反對派在基本法規定範圍內的政治活動與各種賣港賣國行徑區分開來。我們要盡最大努力爭取香港多數民意，孤立暴力死磕派，為恢復香港法治構建極其重要的民意面貌。

呢啲睇完真係得啖笑, 點都搵到位自圓其說

垃圾

打飛機到咁......

一黎噚日冇暴力 最多係玩隻曱甴姐
二黎暴力退潮又關你個老解咩事？乜都打飛機

非法拘禁及圍毆環球時報記者付國豪，在全球引起震動

戇鳩到一個點

你老未

中共中哂計

敵人擁護的就要反對
勇武進場

除左打飛機仲識做啲咩

612 721 811

823人鏈

824 機場

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

證明冇警察就冇暴力

作為一個學生哥見識淺, 請問點分化?

一日就打飛機

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！

痴線咁都打到灰機

暴力退潮但唔敢提有幾多人
垃撚圾

分化到就唔會有170萬人企出黎啦

寫出嚟點可以忍住笑

中國打丁方面，真係世界第一

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

中共典型統戰手段：拉攏次要敵人，打倒主要敵人

823 人鏈831 民陣吹大雞902 大三罷光復香港 時代革命五大訴求 缺一不可我要真普選

做俾國際睇嘅民心所向
佢又以為係因為驚老解
小心飛機打到精盡人亡喇喂

香港市民在維園流水式集會，對武警發出嚴正警告

深圳練兵 所以香港人驚到淨係得和理非？

818 和理非已經集氣，係咪時候set deadline，準備下一步行動？

唔好俾環時帶風向，當初6月和平示威既時候，環時已經話我地搞搞震，依加咁講係想打壓勇武

屌，咁j都有飛機打

罷買呀 欽美金呀

今日大陸又成地精了

食屎啦

香港人只怕解放軍，解放軍一來全部人返屋企訓覺

成地精好撚腥

唔係暴力退潮, 而係暴雨前夕.
政府仲唔回應, 有恐怖份子都唔割.

200幾萬人洗驚你武警

on撚99 快啲出老解啦係就 日撚日打飛機

打咁耐都未射

好肉酸

都係嗰句啦，香港人歡迎解放軍立即進入香港成立軍政府!

大陸人根本就唔明，香港人d年青人已經冇晒嘢輸!

你向一個身上冇財物嘅人叫打劫，唔好諗住人地會俾到d能令你興奮嘅反應先得嫁!

屌你啦 咁都打到飛機 唔回應就真係打撚爆你部飛機啦

黨報係俾奴隸同傻仔睇
仲有佢地唔係叫記者
係叫吹水佬講故佬FF狗

你真把你自己當一回事
是你教我和平是沒用的

打飛機嚇退我哋

宜家就係想搞到勇武派出唔到嚟先

機場第一日都係和理非，要唔要做多次？好似有撘巴士活動？

應該有嚴重腎虧

成地精好腥呀

你以為 人人沉迷

戇鳩
唔好講話落單警察
根本警犬條尾都見唔到，咁點會有衝突

你d武警係體育館部署又點
你咁樣我地係唔會驚架

成日話出野出野，出極都出唔到
都唔知不舉定陽痿

香港係有言論自由嘅，佢點講咪由得佢囉，我地應該donald trump 上身，答佢：well, we are good friends, we have a good relationship with each other.

之後照夢遊, 講之嘛，no big deal

屌你吹得就吹

咁都up得出
快撚啲出啦

含撚啦屌你老母

果然支那人都係好撚易呃

on9 之後佢哋就知

香港二百萬人有多認唔認同先？
一直都話，支那冇得操控輿論時就會見到佢好多空穴來風嘅輿論露晒底

佢係咪覺得有香港人信佢講

咪就係囉

補充返
你放晒人係西環引戰又點
琴日根本冇人想去中聯辦

行左咁耐又落雨濕鳩晒
仲衝？你當香港人智商同你一樣咁弱咩

佢會唔會諗多左

平行時空

昨日本港再次出現零星暴力違法活動，但沒有很嚴重的襲警行為

咁都有得打J
真係FF無極限

不分勇和 手足齊心
五大訴求 缺一不可
因果由果 容港治己
光復香港 時代革命

智商幾多先寫得出

到底呢個國家啲玻璃心有幾脆

昨日本港再次出現零星黑警活動，但沒有很嚴重的濫暴行為。其中很突出的因素是香港市民，在維園舉行170萬人大集會，對香港政府發出嚴正警告。

真係驚解放軍就直頭唔出嚟啦

乜柒都係黨嘅功勞，無撚得頂

之後今日班狗：睇下你班友唔衝咪唔射你

證明左中國人係好撚愛面子

香港都未打飛機，中國就打晒飛機話解放軍叻叻

曲線叫人衝

反喇反喇 又話撐警嘅

原來深圳齋「集結」就令200萬零一人退潮到12萬
咁即係話呢兩個月香港警察癈喇 又臥底 又被「燒傷」 又壓力大咁

嗱 香港警察 佢哋咁樣樣對你哋喎

你做乜唔玩因為李嘉誠

你班差佬過黎腸下環球時報

中央笑9你地冇用喎, 你地辛辛苦苦搞左咁耐

原來人地老解企0係度我地就驚啦

你地仲衰過Condom 咁喎

顯示左和理非令到世界關注亦令政府表達我們和平訴求而他們亦一如既往漠不關心係愚昧，所以先咁緊張要昨天理性，吾係吾衝係要理性地衝
原諒昨天我的衝動和憤慨，多謝衝衝子

支那狗又打到成地精
天安門無人咩？

慌死叻唔切咁
一陣班武警俾人滅左團嘅時候
你記得第一時間報導喎！

長江三峽 千萬年洪水

真係以為自己咁有影響力？
又話唔會落嚟，
又用呢件事係到打飛機？

痴L線

痴撚線架，咁都有得打

痴立立

真係一地精

舞景

尋日嚟講政府真係可以話係自己成功控制局面

口交部
環球時報

掉轉睇仲可信

口交部： 14億人 每人射一次都浸死香港人

打飛機

又嚟咩香港人腳震了/ 中國威震四方

on9

如果爭取到5打訴求，比個落台階你打飛機又點話。
如果係想分化手足既， 屌你老味
，核爆？星球爆炸都割唔撚到！

後果自負，後果自負

屌你老尾掟幾舊石仔又話暴力,
二百萬人和理非又話暴力退潮.
永遠focus on暴唔暴力,
卻隻字不提幾百萬人既訴求.

當敵人唔譴責你時就要諗下做錯咩
又送子彈俾中共向國際證明自己陳兵好有道理

認屎認屁

我地仲打飛機

大家可以宣揚
1.今次遊行目的係俾國際知道香港人五大訴求冇因為時間耐咗而冷卻，同埋咁多人出嚟就係同大家講和理非對於呢2個月嘅行動係支持

2.沒有警察就好和平，之前暴力場面都係因警察無理武力造成

3.如果政府係死線前唔回應五大訴求，支持升級社運

千其唔好俾d人覺得要繼續和理非運動就算，睇大家點演繹！！

又挑機

洗撚理佢環時up乜，反正佢哋乜7都攞嚟打飛機

搶光環搶到咁

公你嬴字我輸

自High之作

中國式自hi

垃撚圾

下星期又話咩暴力重現

818咁多人遊行係對過去兩個月所有‘激進’行動既endorsement
傻西環時

點做都會有位比你入 who fucking care

咁你政府仲唔回應就唔好怪我地啦

由頭到尾都係港共黑狗暴力

終於可成功縮鳩。。唔係一陣俾班廢靑暴徒打赢左老解，仲得了。。快快手回京，重新又迷多次路

「環球時報」社評指香港極端反對派沒有收手跡象

中國《環球時報》發表社評，指香港在連續多個星期暴力示威活動之後，首次出現｢暴力退潮｣，但挑戰仍然嚴峻。

社評表示，香港局勢大環境的變化，其中很突出的因素是內地武警部隊在深圳大練兵，激進分子在機場非法拘禁和圍毆《環球時報》記者付國豪，亦令極端反對派承受壓力。

文章認為，極端反對派沒有收手的跡象，民陣本月31日再次舉行遊行反對人大831決定，因此接下來不到兩周的時間非常關鍵，愛國愛港力量需要進一步行動起來，港府要出台起到溝通、舒緩民意作用的措施，國家也要對港府、警隊以及愛國愛港力量給予更堅實有效的支持。

咁都有飛機打，真係公你贏，字我輸...

自己係到打飛機

環時：公我贏 字你輸

咁打飛機好傷身

柒婆肯撤未呀屌

環時又表演中國國粹：花式打飛機

關你叉事咩

海嘯黎之前都會有退潮

死線呢條死線去左邊呀？？

Deadline呀

勇武將會再次發威

大陸新聞真係CLS

It’s a war?
即係可以開槍啦

琴日一個警察都冇 所以好和平
去晒西環呃ot

解放軍嚇到178萬人走出黎帶路

DLLM真係吾講都醒吾起有班共狗係深圳

幾時出老解？

咁都可以打飛機

笑L死

打到成地精啦

花式打J

人地就係想和勇割蓆 大家一定要堅守
不分化不割蓆不指責不篤灰

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

諗住知己知彼睇下佢講乜啦
原來又係講d on9野打飛機

尋晚冇人送頭
佢發悔氣啫

對面玩緊文宣，想我地係和理非中自動瓦解呀

想要下台階

引戰狗

退你老木,中埸休息咋

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

冇人理你班on9呀
返大陸打飛機喇

話緊你班香港差佬冇用呀
死垃圾

冇警察響度梗係暴力退潮啦，搞暴力既根本就係班人型狗，同埋你班土匪

試下831前繼續冷處理 睇下有冇退

咁環球鳩報都唔預你香港人會睇喇
篇嘢係寫俾支那人睇再借佢哋把口配合民族主義去人海戰術咁搶香港人民意咋

黑警首現暴力退潮

下rd 831你地鍾意點就點

大把焦土撚個F5已經爛咗

今個禮拜要修練好魔法，注意不被辅

應該係

你咪錯晒
818 就民意confirmed
之後勇武全面進場

香港都唔好話去邊

《文匯報》A1﹣ 暴徒圖衝中聯辦 警嚴密戒備挫敗

暴力退潮

好快又嚟架啦

跟手下次勇武手足進場就大巴大巴車落佢個解放軍塊面到

嘩⋯荒唐鏡都唔夠佢嚟

又打飛機，真係黐撚線

俾佢哋打多陣飛機

咁仲唔叫淋奠回應五大訴求

真係好撚戇鳩 以為人哋怕佢
其實佢怕搞lum香港多過我哋怕摺被軍啦
第時黑錢後冇得洗 外資又冇鳩曬
真係等你攬住護旗手一齊支爆啦

非法拘禁及圍毆環球時報記者付國豪，在全球引起震動，極端反對派因此承受壓力。

飛機報講既野留番比圍牆內既人打飛機就得

唔駛討論

廢文

係 見到班友喺深圳練摺被 嚇親

啲中計撚今次會唔會變咗支持勇武「和理非比位人入話我地驚」

戇鳩，明明個個叫你快啲落嚟

和理非中晒計，送咗好多子彈俾中共

公我贏字你輸

可以睇下，而家大陸扮到只接受和平，完全唔接受暴力，想等和同勇分化

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

中國人幾時會話唔好打？
贏咗都死/輸緊果陣囉